古巨基推出全新廣東單曲<無心愛>

繼12月3號晚晚上推出新碟主打歌<初心>後，昨晚開始於無線播出的「無心法師2」亦發現古巨基獻唱主題曲<無心愛>，這歌是古巨基繼2012年「造王者」主題曲<追夢者> 後，再為無線劇集獻唱主題曲！

「無心愛」
主唱: 古巨基
作曲/編曲: 張家誠
填詞: 張美賢
監製: 何哲圖、韋景雲

無懼怕 無念掛 誰造我 這麼的誕生
如沒心 如沒感 魂在燒 亦是未留印
乘著風 攜著燈 如像影 步步在護蔭
偏不可 共你親近

原諒我 原諒我 無辦法 解釋得太深
憑什麼 拿什麼 來換取 伴聚或甜吻
由自己 陪自己 流浪於 大漠及城鎮
只得 這虛空 伴我永生

才學懂 愛要放得開 當思念 超過負載
沉睡中 最怕夢會醒 消散期待
望穿生死 望不穿 錯愛與痛哀
不想一刻快樂 變了傷害

遲或早 痛要放得開 當失落 超重負載
沿路中 我會在你的 千里之外
像天跟海 互牽一線 永遠隔開
陪伴是愛 分開也是愛

股巨肌

唔知幾時有成首呢

點解首歌冇喺星夢平台出咁奇既
大細超

根據上次追夢者經驗，星夢同英皇都唔會upload上YouTube

咁單曲呢？會出嗎？

劇集歌好似得容祖兒嘅女皇先會upload?

依家好似會upload, 宋生個首係個劇播出後兩周upload

流出左正式版，只係repeat多一段

才學懂 愛要放得開 當思念 超過負載
沉睡中 最怕夢會醒 消散期待
望穿生死 望不穿 錯愛與痛哀
不想一刻快樂 變了傷害

Link?

無心愛 正式版